幾時先有腦魔icon

得三粒可以玩

係4粒

好想用lm sosad